岩岩買左se2 有幾個問題

1. 用舊lightning 線叉唔到電
要插插mun mun 幾次先差到 新線好似ok用到
(其他iPhone iPad 用舊線全部差到）
2. Antutu跑分(v8.1.0) 第一次 440000 之後幾次都係450000 但上網見人係460000-490000
3. 裸機上手打機會極熱

呢幾點有冇人遇到同樣問題？定係我咁岩撞手神

1.去士多
2.冇討論價值

3.睇下打咩機,收唔到電話會熱好多

懷疑你on9的 買部手機返嚟睇數字

11pro打機都熱啦 何況se

SE2雖然係單層底板
但似乎夾心底板配合石墨烯導熱，降頻會降得少啲

不過平機是撚旦啦，咁嘅價錢絕對對得住個效能
細電打乜春機，打一陣就冇電，叉住電玩仲熱

最好笑應該都係平啲嘅Xr持續效能好過Xs，冇導熱嘅夾心底板中晒伏

傻閪先跑分
分數低係咪唔用？

插插mummum

搭單想問，喺鎖定畫面係唔係用唔到haptic touch去call啲通知出嚟快速回覆？因為Xr、11都可以，但係SE唔得

總結而言: 用家問題 APPLE是最好的

真

手機都要跑分 洗唔洗水冷超頻?

iPhone SE 用的是 Haptic Touch 「弱化版」 部份 iPhone 11/XR 功能不能實現

用iphone 睇跑分

成班好似中哂毒咁
定真係打手黎

跑分測試下部機係咪有咩問題
如果人地個個部11買返黎正正常常個個都跑100分
你部機跑黎跑去得50-60分
你係買果個會唔會覺得有問題?

其次就係 部機睇片打機會熱到辣手
竟然有人答粒電太細就唔好打機
你條野太細咪去扑野啦 ching

你條野太細就咪去扑野啦 ching

想跑分用翻an機

應該叫8S＋E先啱

咩年代仲跑分

條野細都去扑野，究竟係自信定自大？

買得apple就預左架啦
知粒電細又去買，仲要去打機
就好似明知危險期中都要中出一樣
攞苦黎辛

Ching你明知你條野咁細就咪撚屌黑鬼啦
比多少少錢叫高級雞個西咪窄d囉 （好似係）
比得3000蚊咁多聲氣，成個廢老藍絲咁

利申 頂配iphone 11 pro max

11代起有做石墨烯導熱？
因為本身夾心底板導致嘅過熱降頻應該係最嚴重 iphone x果陣降頻比iphone 8 8+嚴重好多
iphone se我認為係佢本身有限頻
a13效能高 但又細電細mon唔打得機 咁仲吹奏粒a13黎做咩 （個個post我都咁講 睇下今次有咩回覆先

ifixit有拆解
冇得唔加導熱啦，Xs降頻降到廢過Xr
唔搞下導熱冇人想買貴機了

ip8打機都好熱

ip8SE係比窮友又要用Apple既人用
識揀一定係11系列

你要記得你用緊係幾年前既配置 只係換左隻CPU 唔好幻想咁多

明明可以用x 既底版技術 整大粒電 但apple 唔整

用埋d中國app

一皮野領黎打飛機做乜鳩

On9樓豬

真喎，你條野太細咪去扑野啦 ching

痴痴地線
用埋哂d on9邏輯

照上面咁講李家超同藍絲真係無講錯
示威者唔係當地出現就唔會被人打
23條逃犯條例過唔過都無問題 你唔係身有屎怕乜

係咁講下話

不過有一樣野做錯左就係上黎問

成篇野個重點係問我買返黎部se 2020係咪有問題 定部部都係咁
最後真你原來果部有問題同apple換左

點知成頁都係到帶風向

咁你家下有冇後悔買iPhone
iPhone真係身份象徵黎
你拎住iPhone出街D人會以為你同佢地一樣
講真其實好多人咁睇

咁呀
不如氹咗部機佢

有無講咩問題

對上果部係se1
用se原因都係因為輕
唔想褲袋戴咁重既野

身份象徵呢樣野唔係幾認同
呢d通街都係幾千蚊就買到既野有咩身份可言
十一二歲細路仔咩

戴隻勞揸架車仲實際啦

講個差電問題佢試一試就換左了
換完第部個差電頭ok
發熱問題無咁嚴重

字都未識寫不如去讀多幾年書先

隔著個mon都聞到你浸窮酸味😂

明明可以4gb ram + 3鏡 +3d touch 但apple 唔整

勞你老味 車你老母
隔住mon都聞到你浸窮酸味
呢部先係最小最啱你放係褲袋打飛機